正門！個4隻狗係到做咩？

有冇手捉去撚下佢地？

推